(集思廣益)其實你想人點氹你？

明明嬲緊又話自己冇嬲
唔氹你又話做乜唔氹你
氹你又話冇誠意
其實你想點？

求救啊